msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Text Case Converter 1.0\n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-07 11:09+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-07 11:10+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: hwxteam\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_html;esc_html__;esc_html_e;esc_attr;"
"esc_attr__;esc_attr_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: include/functions.php:6
msgid " Settings Text case converter"
msgstr "設置文本大小寫轉換器"

#: include/functions.php:6
msgid "Text Case Converter"
msgstr "文本大小寫轉換器"

#: include/txtcc_inscript.php:44
msgid "There are no exporting data in your selection fields"
msgstr "您的選擇字段中沒有導出數據"

#: include/txtcc_inscript.php:47
msgid "Uppercase"
msgstr "大寫"

#: include/txtcc_inscript.php:48
msgid "Lowercase"
msgstr "小寫"

#: include/txtcc_inscript.php:49 include/txtccsetting.php:29
msgid "Capitalize"
msgstr "大寫"

#: include/txtcc_inscript.php:50 include/txtccsetting.php:30
msgid "Sentence"
msgstr "句子"

#: include/txtcc_inscript.php:51
msgid "Invert Case"
msgstr "反轉案例"

#: include/txtcc_inscript.php:52 include/txtccsetting.php:43
msgid "Alternate Case"
msgstr "替代案例"

#: include/txtcc_inscript.php:53
msgid "Insert dummy text"
msgstr "插入虛擬文本"

#: include/txtcc_inscript.php:54 include/txtccsetting.php:32
msgid "Subscript"
msgstr "下標"

#: include/txtcc_inscript.php:55 include/txtccsetting.php:39
msgid "Superscript"
msgstr "上標"

#: include/txtcc_inscript.php:56 include/txtccsetting.php:44
msgid "Download Text"
msgstr "下載文本"

#: include/txtcc_inscript.php:57 include/txtccsetting.php:38
msgid "Clean"
msgstr "乾淨的"

#: include/txtcc_inscript.php:58
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "複製到剪貼板"

#: include/txtcc_inscript.php:59 include/txtccsetting.php:46
msgid "Add break in content"
msgstr "添加中斷內容"

#: include/txtcc_inscript.php:60 include/txtccsetting.php:40
msgid "Calculator"
msgstr "計算器"

#: include/txtcc_inscript.php:61 include/txtccsetting.php:31
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: include/txtcc_inscript.php:62 include/txtccsetting.php:45
msgid "Short Quotation"
msgstr "簡短報價"

#: include/txtcc_inscript.php:63 include/txtccsetting.php:33
msgid "Abbreviation"
msgstr "縮寫"

#: include/txtcc_inscript.php:64
msgid "Highlight text"
msgstr "突出顯示文本"

#: include/txtcc_inscript.php:65
msgid "Enter the title attribute"
msgstr "輸入標題屬性"

#: include/txtcc_inscript.php:66
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: include/txtcc_inscript.php:67 include/txtccsetting.php:34
msgid "Synonyms"
msgstr "同義詞"

#: include/txtcc_inscript.php:68
msgid "Add synonyms"
msgstr "添加同義詞"

#: include/txtcc_inscript.php:69 include/txtccsetting.php:35
msgid "Audio"
msgstr "聲音的"

#: include/txtcc_inscript.php:70
msgid "Add audio"
msgstr "添加音頻"

#: include/txtcc_inscript.php:71
msgid "Audio src"
msgstr "音頻源"

#: include/txtcc_inscript.php:72
msgid "Tool Tip"
msgstr "工具提示"

#: include/txtcc_inscript.php:73
msgid "Tool Tip Text"
msgstr "工具提示文本"

#: include/txtcc_inscript.php:74 include/txtccsetting.php:36
msgid "Video"
msgstr "視頻"

#: include/txtcc_inscript.php:75
msgid "Add video"
msgstr "添加視頻"

#: include/txtcc_inscript.php:76
msgid "Video src"
msgstr "視頻源"

#: include/txtcc_inscript.php:77 include/txtccsetting.php:51
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: include/txtcc_inscript.php:78 include/txtccsetting.php:24
msgid "All"
msgstr "全部"

#: include/txtcc_inscript.php:79 include/txtccsetting.php:47
msgid "Underline"
msgstr "強調"

#: include/txtcc_inscript.php:80 include/txtccsetting.php:48
msgid "Telephone"
msgstr "電話"

#: include/txtcc_inscript.php:81 include/txtccsetting.php:49
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: include/txtcc_inscript.php:90
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: include/txtcc_inscript.php:90
msgid "Default"
msgstr "默認"

#: include/txtcc_inscript.php:90
msgid "Select Color"
msgstr "選擇顏色"

#: include/txtccsetting.php:14 txtcc.php:55
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: include/txtccsetting.php:24
msgid "To show all tools"
msgstr "顯示所有工具"

#: include/txtccsetting.php:27
msgid "Lower Case"
msgstr "小寫"

#: include/txtccsetting.php:27
msgid "To show Lower Case"
msgstr "顯示小寫"

#: include/txtccsetting.php:28
msgid "Upper Case"
msgstr "大寫"

#: include/txtccsetting.php:28
msgid "To show Upper Case"
msgstr "顯示大寫"

#: include/txtccsetting.php:29
msgid "To Show Capitalize"
msgstr "顯示大寫"

#: include/txtccsetting.php:30
msgid "To Show Sentence"
msgstr "顯示句子"

#: include/txtccsetting.php:31
msgid "To Show Address"
msgstr "顯示地址"

#: include/txtccsetting.php:32
msgid "To Show Selected text in Subscript"
msgstr "在下標中顯示選定的文本"

#: include/txtccsetting.php:33
msgid "To Show Selected text in Abbreviation"
msgstr "以縮寫形式顯示選定的文本"

#: include/txtccsetting.php:34
msgid "To Show Same meaning of the word"
msgstr "顯示單詞的相同含義"

#: include/txtccsetting.php:35
msgid "To Show Audio tag"
msgstr "顯示音頻標籤"

#: include/txtccsetting.php:36
msgid "To Show Video tag"
msgstr "顯示視頻標籤"

#: include/txtccsetting.php:37
msgid "Tooltip"
msgstr "工具提示"

#: include/txtccsetting.php:37
msgid "To make Tooltip in selected text"
msgstr "在選定文本中製作工具提示"

#: include/txtccsetting.php:38
msgid "To Clean your editor"
msgstr "清理你的編輯器"

#: include/txtccsetting.php:39
msgid "To Show Selected text in Superscript"
msgstr "以上標顯示選定文本"

#: include/txtccsetting.php:40
msgid "To count the char,word and line on your editor"
msgstr "計算編輯器上的字符、單詞和行"

#: include/txtccsetting.php:41
msgid "Highlight Text"
msgstr "突出顯示文本"

#: include/txtccsetting.php:41
msgid "To use highlight text on your selected content"
msgstr "在所選內容上使用突出顯示文本"

#: include/txtccsetting.php:42
msgid "Dummy Text"
msgstr "虛擬文本"

#: include/txtccsetting.php:42
msgid "To Show Dummy text"
msgstr "顯示虛擬文本"

#: include/txtccsetting.php:43
msgid "To Show Alternate case"
msgstr "顯示替代案例"

#: include/txtccsetting.php:44
msgid "Download your text on your editor"
msgstr "在編輯器上下載文本"

#: include/txtccsetting.php:45
msgid "To Show selected text in Short Quotation"
msgstr "在短引號中顯示所選文本"

#: include/txtccsetting.php:46
msgid "To show Add break in content"
msgstr "顯示在內容中添加中斷"

#: include/txtccsetting.php:47
msgid "To Use Underline in the selected word or line"
msgstr "在選定的單詞或行中使用下劃線"

#: include/txtccsetting.php:48
msgid "To Use Tel tag in the selected word"
msgstr "在所選單詞中使用 Tel 標籤"

#: include/txtccsetting.php:49
msgid "To Use Email tag in the selected word"
msgstr "在選定的單詞中使用電子郵件標籤"

#: include/txtccsetting.php:50
msgid "Copy To Clipboard"
msgstr "複製到剪貼板"

#: include/txtccsetting.php:50
msgid "To Copy the selected content on your editor"
msgstr "在編輯器上複製所選內容"

#: include/txtccsetting.php:51
msgid "To show the selected text"
msgstr "顯示選定的文本"

#: include/txtccsetting.php:52
msgid "Headings"
msgstr "標題"

#: include/txtccsetting.php:52
msgid "To Use for headings"
msgstr "用於標題"

#: include/txtccsetting.php:53
msgid "Confirmation Check"
msgstr "確認檢查"

#: include/txtccsetting.php:53
msgid ""
"Use this feature to add a confirmation popup while using Uppercase, "
"LowerCase, AlternateCase etc."
msgstr ""
"使用此功能可在使用 Uppercase、LowerCase、AlternateCase 等時新增確認彈出視"
"窗。"

#: include/txtccsetting.php:79
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: include/txtccsetting.php:89
msgid "How to use Text Case Converter?"
msgstr "設置文本大小寫轉換器"

#: include/txtccsetting.php:94
msgid "Please Review"
msgstr "請查閱"

#: include/txtccsetting.php:95
msgid "SUBSCRIBE"
msgstr "訂閱"

#: include/txtccsetting.php:102
msgid "Explore Our Services"
msgstr "探索我們的服務"

#: include/txtccsetting.php:106
msgid "For WordPress Design & Development | Custom Plugin Services"
msgstr "對於 WordPress 設計與開發 |客製化外掛服務"

#: include/txtccsetting.php:114
msgid "Try Our Other WordPress Plugins"
msgstr "試試我們的其他插件"

#: include/txtccsetting.php:120
msgid "Custom Add to Cart Button"
msgstr "自定義添加到購物車按鈕"

#: include/txtccsetting.php:122
msgid "Get Pro"
msgstr "取得專業版"

#: include/txtccsetting.php:129
msgid "Awesome Checkout Templates"
msgstr "很棒的結帳模板"

#: include/txtccsetting.php:136
msgid "Passwords Manager"
msgstr "密碼管理器"

#: include/txtccsetting.php:142
msgid "Country and State Selection Addon for Gravity Forms"
msgstr "重力形式的國家和州選擇插件"

#: include/txtccsetting.php:149
msgid "Digital Warranty Card Generator"
msgstr "數位保固卡產生器"

#: include/txtccsetting.php:156
msgid "Horizontal Slider with Scroll"
msgstr "帶有滾動條的水平滑塊"

#: include/txtccsetting.php:163
msgid "Show State Field for WooCommerce"
msgstr "顯示 WooCommerce 的狀態字段"

#: include/txtccsetting.php:173
msgid "Try World Class Hosting Services"
msgstr "嘗試世界一流的託管服務"

#~ msgid "Invalid type of customClass."
#~ msgstr "customClass 的類型無效。"

#~ msgid ""
#~ "\"allowOutsideClick\" parameter requires `backdrop` parameter to be set "
#~ "to `true`"
#~ msgstr "“allowOutsideClick”參數需要將 `backdrop` 參數設置為 `true`"

#~ msgid "The \"position\" parameter is not valid, defaulting to \"center\""
#~ msgstr "“位置”參數無效，默認為“中心”"

#~ msgid ""
#~ "Unexpected type of inputValue! Expected \"string\", \"number\" or "
#~ "\"Promise\", got \""
#~ msgstr "意外的 inputValue 類型！應為“字符串”、“數字”或“承諾”，得到“"

#~ msgid ""
#~ "Invalid currentProgressStep parameter, it should be less than "
#~ "progressSteps.length (currentProgressStep like JS arrays starts from 0)"
#~ msgstr ""
#~ "currentProgressStep 參數無效，應該小於progressSteps.length"
#~ "（currentProgressStep就像JS數組從0開始）"

#~ msgid "Unknown parameter \""
#~ msgstr "未知參數“"

#~ msgid "The parameter \""
#~ msgstr "參數“"

#~ msgid "Copy To clipboard"
#~ msgstr "複製到剪貼板"

#~ msgid "video"
#~ msgstr "視頻"

#~ msgid "underline"
#~ msgstr "強調"

#~ msgid "Watch Plugin Video"
#~ msgstr "觀看插件視頻"

#~ msgid "Contact Us for Better Google PageSpeed Optimization Results!"
#~ msgstr "聯繫我們以獲得更好的 Google PageSpeed 優化結果！"
